以前識嘅大陸後生同事離香港幾日

佢係會展做嘢，住銅鑼灣
有乜好地方推介
有酒有好嘢食,之後仲可以打返場波?

南華會inn side out

沒駛member ga?

可以即時入會架

港式小菜有無推介呀

友誼波

落佐敦啦，大把好野食

離港咪送佢去機場羅湖，仲食乜撚野

佢老婆有黎
無得打波

金山樓,酒家都ok
不過唔過海

嚟

平民價黎講，港島區冇咩好野食，d食肆柒到喊。。。

原本諗住去類似billidarts食炸物飲啤酒，無聊可以打ball

同佢老婆打

住家菜都係隔離屋香d